(台測)鬼入侵The Haunting of Hill House

播唔完下次推POST播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

< 集集都有鬼出現
故事聚焦自小在美國一棟知名鬼屋長大的五位手足，描述其中四位兄弟姊妹在成年後，因最年幼的妹妹自殺而在這棟房子重聚。不久後超自然現象接踵而來，影響了他們的心智，也迫使他們面對自我的過往。

裝左睇V台就唔會見左上果舊野